---
title: V2.14.0
---

# V2.14.0

::alert
La version 2.14 de Dodock est basée sur la version 13 de Frappe  
Le détail des changements publiés dans Dodock est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/releases)
::

## Notifications

- :rocket: Il est désormais possible d'utiliser les fonctions `frappe.db.get_value` et `frappe.get_list` dans les conditions des notifications.


## Site web

- :rocket: Nouveau bloc web disponible: Hero avec image d'arrière plan